美國公司來港招聘 一人工作 全家綠卡 無需經驗與學歷

賣屎忽？

食過一次 得啲本地阿公阿婆打工。。。

張圖假撚到似詐騙個啲

同axa係jobsdb保證月薪3萬有咩分別

香港地盤綠卡，包七年後永久性居民

垃圾 打過去問要比四十萬先幫你 , 重要做1年豬仔真係睬你都有味